用一小塊紙巾係指尖「敏」屎

有冇人見過一套戲係有個人得番一片紙巾要放係指尖「敏」屎。記唔記得邊套。

郭富城既追？

明日之後

甘小文

哈利波特

他來自江湖囉